話要停止勇武嘅 入黎睇下呢條片

面對極權暴政,仲奢求用和平爭取,同支持佢地有咩分別

仲想坐低同佢傾?我夠膽講黎多個300萬人都無撚用

推

自推

和理非請進

佢哋諗住坐喺度就可以對抗暴政

到底道德潔癖夠未

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

BE WATER 到傻撚左
變晒人肉沙包

倒不如…

係停止地面上勇武
轉為地下偷襲

又退一步???????????

啱啱都想share白兵

而家既前線仲味走出打狗既關口
日後咁落去，只會越黎越多人被捕

We
Will
Never
Surrender

但退落去只會輸

而家快閃係我哋損兵折將，但差佬一條毛都冇小
停勇武係轉策略，升級就可以更加勇

勇武 和理非，why not both

依家退係保住啲手足先，儲夠氣可能都只係一兩個星期，就同佢玩獲大

佔機場！！！

又儲氣 ? 71又儲氣 728又話儲氣

唔係退場
今日明顯唔夠做，避一避風頭都要掛
等有新策略再上場

除非好似雨革咁勇武，否則真係個個星期咁比人拉幾十個真係好痛心
同埋而家個個星期出，真係會攰
番5日變左番6日

家下俾班狗恰到上面呀
仲唔打番佢地？ 仲要等呀？

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

我地需要重組戰術

一人計短 二人計長

[戰術] 行動生存指南 - 示威守則及警察策略

三軍可以奪帥 匹夫不可奪志

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔係要停勇武 而係要停止明刀明槍

唔係話要送頭,用腦一定要,但係啲人話8月要和理非 勇武無撚用只會被人拉唔明點解要停喎 勇武 和理非，why not both

係休息，唔係停！
兩邊一齊做嘅齊上齊落！
和理非係行出嚟話畀大家知我哋支持勇武派

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

冇需要停 但係可唔可以be water得爽快啲? 做唔到be water 不如唔好做

休息係要 但被人拉嘅手足呢 個個攞自己青春黎博 有人被人拉就話要停
勇武 和理非，why not both

有覺悟先好上前線,個個上到黎又唔敢打狗

因為對於家用嘅武力已經係毫無底線, 同出真槍實彈已經冇乜分別

人哋裝備精良你估話打就打

唔係話正面衝突,但有落單狗又話要守住道德底線

上次沙田已經證明落單狗嘅下場會點㗎啦

唔好忘記而家落場嘅, 唔單止係香港警察, 仲有大陸班公安

WINTER ON FIRE一開始都係和平非武力, 仲跪係度求班黑警留下手, 結果最後一樣開槍大屠殺烏克蘭人先識醒, 我唔想香港都係咁!而家就要班仆街血債血償